[冇圖] [突發] 我喺skout見到唐英年！！

岩岩開下skout出嚟諗住吊吓厹啦
點知俾我見到d咁爆嘅野

笑到我岩岩老母屙夜尿經過都拍門問我做乜笑到咁大聲
雖而疑似借刀 但真係好好笑

?

紅字為笑點

Sor9ry囉 見到舊麥樂雞就忍唔住笑咗

笑點咁低 做人都比較開心

係㗎
Hehehehe

屌你依家香港地係咪有塊閪就大撚晒？
咁撚樣衰嘅囡都會有仔？

韓國男尊女卑，前後輩差別同日極不相伯仲

屌回錯

低級借刀死鳩開啦
好心on9仔唔好上連登
塞撚返入去你老母個臭閪到啦

想俾大家一齊笑下姐
真心好笑 舊麥樂雞